
Все именно так и есть, не стесняйся во фразах,
Это я, без цензуры и без закрытых показов,
Схема меня изнутри, в развороте, читай вслух,
Плоть будто прозрачна, но прорисован дух.
Вежливо параноика называют чудным,
Я горячо убеждён, что мы в разгаре войны,
Медиагеноцид не стреляющим оружием,
Скалюсь на кинопремьеры, молодых и заслуженных.
Список на каждый день заданий и миссий,
Пацаны с района против мирового закулисья,
Снова выкидывает, в клубе плохо со связью,
Холодно в окопе, я пишу неразборчивой вязью.
Радиоимпульс, голубь над белой тайгой,
Мое письмо коснётся твоих глаз, любою ценой,
До тебя как до звезды, но мы всегда бок о бок,
Улыбнись мне шифром из точек и скобок.
Так от меня далеко, за десяток миров,
Ночь серебрится от детских снов.
Каждая весна свежа и лучиста,
Залы влюбляются под партии солистов.
Так от тебя далеко, за десяток миров,
В стылой земле мой укрепленный ров.
Ты разгадаешь этот рисунок из слов
И мы так близко, через пару домов.
Я до сих пор не знаю по какой причине,
Но меня будто дёрнули из розетки и снова включили,
Я узнал проспекты и скверы, не узнал наполнение,
Все совсем по-другому здесь, в другом измерении.
В этом то и хитрость параллельных миров,
Им не пересечься, они все заключены в одном.
Между свадьбами и выпускными у студентов,
Мы перебежками тащим оружие, медикаменты,
Между первыми свиданиями на последнем ряду,
Кто-то облучается и долго умирает в бреду.
Я вижу темную сторону, но глаза не погасли,
Каждый заточен под свой мир и в нем счастлив,
Мы всё ещё на марше, сами себе батальоны,
Между мирами всё ещё не ходят почтальоны.
Я положу свое письмо в необычный конверт
И как мы верим в победу, буду верить в ответ.
Так от меня далеко, за десяток миров,
Ночь серебрится от детских снов.
Каждая весна свежа и лучиста,
Залы влюбляются под партии солистов.
Так от тебя далеко, за десяток миров,
В стылой земле мой укрепленный ров.
Ты разгадаешь этот рисунок из слов
И мы так близко, через пару домов.
